繼續onleaks-Nokia 8.1 plus

開窿

幾好wo

With smartphone brands moving towards triple cameras and in-display fingerprint sensors for their premium products, it’s unlikely that the Nokia 8.1 Plus will be a flagship product that takes on the likes of the Apple iPhone XS, Samsung Galaxy S10, etc. Instead, it could be positioned as a rival to the more affordable models, such as the OnePlus 6T.

跟得幾快

d命名好亂

個個都同大陸拎呢個ips mon

其實nokia幾好 但啲款真係一式一樣一係就炒人

抄

幾令

2020又會到iphone 創新嫁啦

唔係三星咩？

呢個係ips
三星部a8s 都應該係問大陸攞

富士康啲odm機係咁架啦 大批採購同一款mon可以壓低個價

Hk幾時出